［多圖］沈大師無論幾時都咁正

你是垃圾

On9

打開電視岩岩跳完舞

留名睇床照

無圖

而家到高Ling

而家變番仔